[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5476)

汁

全年重心

lm

熱食算

今朝數已找 錢已派

多謝巴打

日仔有無心水，想跟你繼續贏落去

但係飛腳上場踢到屎咁

跟

盲跟算

飛腳會贏

好驚搞到你沉船

直覺話我知今日肥Kong 5 關食滑

柏電近況咁好都唔要？要隊近況差嘅

頭先做緊野不過都多謝你抽中我

收錢算
中左bug屎 1.7變左1.6

365開讓一

屌POAK

又嚟呢啲收到風/我朋友

最少斷一關

北海道主場係咪無敵

廢嚟講係無敵

日假跟我水姐

無事嘅

點解揀北海道

柏電，6角，川崎半大有冇得諗

惡過狗
不過輸咗兩場

我等master g之後先買

佢琴晚半細勁中

Wtf 同佢同路我就輸晒

就快1.25

港超無人睇？
睇埋再賭日職

買咗

咁撚多日本妹得一場即場 馬會無人返工?

跑馬

電腦睇數據有無邊個網推薦？

東方落到

未開波就羊左兩個盤

東方強陣！？

賠率幾低先至會轉盤

有個中同踢緊東方話今場要打真軍無得渣流

港超平時踢開假波

死撚開啦屌你老母

Cls 朝早讓0.5 而家開到-1/-1.5 有冇Ching知咩事？

南區出後備

好令人羨慕

仲中埋卡斯洛達

又唔撚係派唔想知呀

有誠意係到抽完再派啦

反底

敏蛇相識滿天下
識唔識巴菲特？

1001啦就

巴菲特睇完我本書先識炒股你話呢

咁先係撈野而家入你群

收佢聲

刺巴有冇心水推介

喂真既唔好攞出黎講得唔得呀

條p牌仔真係好煩 g持敏蛇收佢聲

岀水未？

南區比人禁住屌

你試下佢派錢比我叫爸爸都仲得

不過而家1001果個有得派

我派俾你 叫我契大佬
留狗會acc

今季南區好勁wo 東方得個名

12345678
大佬

係咪搶1001有錢派

我了

我啦

有排先1001

搞咩啲app無哂必發指數

南區廢撚到

假波到。。。完全唔mark嫁喎

東方冇人買？ 8k人仔等收錢

就1001 1k啦憑自己實力爭取既

冇話你假派/唔派
我同敏狗講野啫

又想撚我

想派你咋

咩話 又有前鋒

港超準備第二球

札今季打左咁耐 主場淨係贏左一次

閪鑽打心跳 平半咁抵玩

唔撚係得一半呀

半場兩球唔係咁難咋？

返工好悶 冇人買日職？

前鋒繼續正氣？

應該係啦 橫濱太廢

驚佢玩野賣分。。。日假

大船啦
次次都驚佢玩野。但講真買哂佢唔攪咁多野都正數

咁買大細啦 今日應該多波入

東方禁屌都唔識入？

真 18場贏左14場 你減返4場 都淨贏10注

馬後炮咁講
輸盤有2場都係對住作客王賊船
同作客對fit馬鯨魚

所以呢場都係繼續買 唔驚

又半細全大....唔追全大了

希望半場已經NBA 456
今日仲有正氣北九

場場都問前鋒係咪玩野賣分 , 場場都大大力屌穿盤

但係買半大就比佢撚

696+前鋒算了唔搞咁多

北九串前鋒算了

神船轉教練 睇好今場劏雀反底

等唔切master g

鹿會呢排無斬獲棄驚算

敏

前鋒果場出左陣 fc橫濱隻5張野老鬼三浦知良正選大家快d上船

【三浦知良闊別13年再踢J1】

三浦知良今晚正如賽前預測，將會喺J1作客對川崎前鋒一戰上陣，係自2007年12月1號對浦和紅鑽一戰之後，事隔4,680日再次喺J1上陣，而佢亦以53歲6個月28日年紀打破中山雅史嘅最年長J1聯賽上陣球員紀錄，亦相信係足球史上首名喺5個年代都喺職業頂級聯賽上陣嘅球員。至於中村俊輔同松井大輔兩名前國腳亦正選上陣，3名老將夾埋合共137歲進攻組合。另外川崎前鋒嘅中村憲剛亦喺今季首次正選上陣，令呢場比賽再添一層復古味。

圖片：Jリーグ

啱㗎啦 出嚟俾我穿上盤

錫菲聯 埃殺德

請問有朋友踢南區456未

係咪因為輸硬所以求其派人踢

仆街 輸足5球會唔會踢到心臟病發

虐老

派過佢一次 希望今次唔好害我

想要不死鳥加三賤
係咪要驗腦？

三神氣勢如虹 未必會輸喎

教練話拎3分就救
利申:東方後備

夠

東方入未啊你老母

想要三神 紅鑽 西花洗唔洗驗腦

前鋒呢場似默契波 似比班廢老表演
出個中村唔知咩都42 小林悠三占薰都無出

得果半格真係唔想要囉

西花要了

1.5上船 慘死

水手做咩事落到咁

接納

6455 讓球過關 3x4 足球過關 3x4
星期三 1
北海道札幌岡薩多(主) 對 柏雷素爾(客)
讓球
主[0]@2.06
星期三 5
FC東京(主) 對 大阪櫻花(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.02
星期三 7
川崎前鋒(主) 對 FC橫濱(客)
讓球
客[+2]@2.06

$ 750.00 $ 3,000.00

人棄我取 唔理了

Master g都取咗

....

唔買盤了

master g要左咩

你專家 洗撚驚佢

我諗起呢位專家

腳定魚

大宮反底

甲府3.5大

東方閪到

甲府巴 對上2場00仲追

所以點解港超冇人睇

上盤都叫贏半/平手 呢兩場有人仲周圍放風話會大炒

北海盜
不死烏
臭腳
696
甲府全大

長春都係唔識入波

揀左三箭
有無同路

長春亞泰入撚得波未

水手讓1球球半 陣都未出 但落撚到咁 可買對家了

廢車回到咁
係咪針得

個陣j league官網2 hr前出

櫻花又受讓，仲有無人上船？

3浦知良 中俊俊輔 正選咁癲？ 前鋒放一粒俾三浦知良創紀錄 大波派錢咁派

西花

東京垃圾隊

有預感 一陣又變靈車

護崎手準備

Mg有冇要不死鳥

全日重心
靈車2.5s

柏雷角B 9.5

又有日職賭

快！

柏雷對家
死魚
碌木

Go!

半島酒店作客細是常識吧

快wt

想都水

*要

見係你

好！

跟左

鹿島鹿角100%

北海道極寒主場ready

上次對臭腳都係咁講

瞓咗冇睇 幾比幾完

冰天雪地 邊有太陽

巴打好搶口

想要北海道

廢撚到 唔想要

包蛇

上埸追咗對家但係今次受讓

18度冰天雪地

今場同你對 柏電

點解仲有人要北海道

奧撚加正選撫札幌

要閪船 都唔想要北海道

排第三都係垃圾

G要咩

代馬會多謝你

想買696 但驚驚地

包爺放過我ok？

包爺勁中緊

696強陣

柏雷

又笑我

where is 曹狗？

北海道1.98

上船了

有無不死雀手足

柏電力木100%波

北海100%

落飛

又係葡萄適者生存呢條撚樣

日日都有人講696強陣 我都分唔到真定假

你個名

有冇人球探冇左個指數睇

柏雷 x SC+1

手足準備cash

連羸6口, 仲分乜尻

岩岩冇左

你有病？ 報場假狙擊到依家？長駐波post嘅有邊個未報過假 我好似冇得罪過你喎

白痴仔

我死燈閪

有咩事蹟

你而家有返？ 我都仲係冇

不死雀P.烏達卡今日入2球

前峰讓兩球半

有冇全北手足

想買, 前鋒, 696, 水手, 全北 半主4x1, 點睇

用G10OAL! 睇住先

對面出左50幾歲廢老

買完太陽一秒後即大回飛..

札禁屌

冰雪主場 角細派錢？

咩教皇式禁屌

冇追post，Master 支出咗水未

有無人有不死鳥LINK

北海道都大船 痴線

北海道宇宙級按屌 龍門圓堂守守龍

主場比人禁屌 爽呀

仆街了 北海道...好廢

報假懶好笑 個名太7 一定記得

北海道上一場星期六77台睇到我嘔血

兩邊任傳中

屌

屌左幾下又話禁屌

個時比人笑9佢個名

太陽神個黑鬼除時456中出

北海道準備入

咩葡萄適者生存 懶好笑咁

你唔好撚屈啊 葡萄適者生存 我就無報過假既

佢上次假報重要串77 比人屌到開花

太陽神win
不死鳥win
東京盤
三神盤
綠茵win
水手盤

識貨

蒲和紅鑽無人睇？

前鋒係唔係呀，讓2球2球半

前鋒2球半仲得唔得

6:0既比賽

梗係得啦 對面老人家

原來1723 -2 1.84
1735 已經1.74

收到風橫濱三條老嘢都會入波

北海道

買左不死鳥半大係咪要驗腦

角大又死..痴撚線

川崎冇三沾薰 炒唔炒到3粒啊

會唔會係日職歷史最老starting lineup

北狗點解咁冷

札幌角細神器

唔早講

有無不死鳥 苦主

今場前鋒會贏，盤會輸半

Who

讓和cashed

會成個盤屌穿

面子球 下盤穩了

同路

9.5b plz

後備出黎十分鐘都三粒啦
佢超曬班

無啦屌..

淫鋒半大全大例飛注

真 呢場賣分加面子波 skip

不死雀係咪俾人強姦緊

對左頭同第二關

中前場半均35，後衞20，22咩玩法

又半細 半大憑咩落飛？

三浦知良 中村俊輔

角都冇隻
屌你老母

日職︱134歲三大長老正選衝「鋒」 三浦知良再刷新日職最年長上陣紀錄

134歲

松鼠
蔚山
半和

有12碼會唔會俾佢射

外國朋友all in北九州 1.9平盤

不死雀入未呢？

正氣日職

14號係咪柏雷美C
全場冇乜郁過

橫濱
696
神船
清水

三浦知良53歲正選...如果踢到60分鐘當贏啦

半和

不死鳥又唔識入

有冇人上696船

太陽神win
不死鳥win
東京盤
三神盤
綠茵win
長崎win

讓球轉埋盤+2 +2.5

不死了個18號，黑佬靚傳比佢，條撚屌射比個龍門接

刺巴上水未？

半場都換走啦出黎搞下笑姐下話

有幾多掃幾多

護崎手gogogo

應該最後一次川崎主埸見鄕親父老

搞咩鳩 一角都冇

會唔會全埸0c

買左橫濱下盤

想睇下3個老人家點踢

想問bill析同大岩仲係咪到

原來佢隊波仲有中村俊輔同松井大輔
日本元老三寶

中村俊輔係咪可以表演多一次S字型罰球
好撚想睇

買左9.5大 同下盤 前鋒

大岩中梅毒死咗啦

要左西花

半和號

東京 696 太陽

不死了入未

連豬5場 要左前鋒閪花696 希望正氣

太陽神個黑鬼

武士精神....川崎6:2

不死鳥上半場入番球先啦

比面派對，波照贏，但唔炒

日乙都有4角 屌你老母仲係0角

識波

買咩今日

衰過尋日支那啲黑鬼

東京x三賤

前鋒劇本 半客全和

日職今日又玩唔入波 笑4

無講

應該買左對面贏

櫪木gooaaallll

不死鳥食屎

廢木！！

不死了

不死鳥玩撚完

不死鳥

不死鳥入未

30分鐘0角我屌你老母

球球傳就單刀但又比左對邊 單刀又射出界

下盤日

廣島三箭

北狗
碌木
老鼠

收到

北海道主場惡過狗

前鋒 696 半大

東京山神

不死鳥快cup

三浦知良 中村俊輔
呢場預咗輸架喎

北海道半大可以點書？

失敗丸，綠茵 求半大

北九比人禁屌

不死鳥已死

最撚驚佢玩日本文化讓佢地敬老

神船 -1

所以買左下盤
估1-0小勝

柏電拿拿林輸兩球啦

北海道 比人禁屌

靜撚到

橫檳水手

好彩 skip左

0-0 和氣完場

前鋒 松鼠 上半場入番球先

大分加三箭 可以0角 係咪痴撚線

Thx

神船比人禁屌

廢木基本啦

場北狗3無比賽

神船又撚狗了嗎

咁多場點嗌

全細波賭咩撚

開咗幾分鐘姐

呢到係咁

北海道手足唔洗擔心 絕對無比人禁屌
只係每三分鐘屌一次左右

全北1:0

今年廢到

京都不死鳥快入

三箭入未？

靈車 終於生性

不死鳥夠鐘啦 入啦

2:0先講

車車

好撚好嘢
咩角都冇

今日第幾注 手風如何

廢車 東京 臭腳半主+松鼠半和 51100

留明睇反吸

不死鳥cup 派10 1 100

橫濱運個波上前都有難度

尋晚連中左2注

我

綠字

Lm

北海道0角球，DKLM以後唔玩日職角球

前鋒 大炒7+ 上呀

一

696比人禁屌

696又做咩, 俾人sm

神船！

1

大

橫bin

.......

全北快啲入多粒

w

黃蜂 千葉 金澤 3場3球 10 1 100
3場4球 10 2 200

上場睇比馬打清水 比馬廢撚到連波都傳唔到

柏電半場一粒都無係咪講緊笑

閪花被㩒屌 點捱

有

乜撚野北九

全北

1ccccc

原來北狗賣分

今日爆冷日 準備收皮

北狗輸埋on撚鳩

北九dllm

東京錄音dllm

123

why

講好小小 以為北河道

有北都是狗 正常

1-1 不死

不死鳥gooooal

不死鳥4倍半大 cashed

冇人嗌全北嘅？

696中伏

北海道0射門

川崎

川崎打老人家入唔到波？

半大串撚左柏電on 撚鳩

前鋒半大24

有 一腳 利申live

17:30 44 札幌岡薩多 0-0 柏雷素爾
半2全10

屌你老母1角

靜到

唔識響？

今年食晒屎
如果今年有降班
佢應該實有份
不過踢到咁，領隊駛唔駛炒

遲早比人屌到大肚

我都係, dklm

fc橫濱幾個老人家 川崎敬老

神船永遠唔會令人失望

神船1-1

川崎想敬老賣分俾老人家？

閪花都係

閪船又閪了

德島同樣快樂

西花唔響比半格我都ok

下半場換走班老人家先456

696唔對路

中村同三蒲係幾多日本靚仔偶像
激勵左幾多代日本細路足球夢
有啲仲由細睇到佢大
你落場見到偶像會唔會同佢博呀
買左前鋒驗腦啦

利申:重注前鋒

咁踢足90分鐘呢

有排頂 希望入到一粒先
但波都冇射過

前鋒次次上半場都係咁

櫻花又踢假

心臟病發死

前鋒不嬲下半場先入波
定啲

廢車入多粒

俾人入波就有

北九州又打假 正仆街

1-0完

啲日職唔撚識郁

又同路？
睇緊直播 控球權長期喺西花到

告佢虐老

神船又入

船nba

淫妻半大全大就係咁簡單

神船2-1

神船勁到

無人嗌向日葵

船又入

咁多半和

嗌嚟晒氣

魚都入埋

鯨

垃圾波

6半簡簡單單2場上盤算

呢隊垃圾 閪左幾場啦 仲買

北九追和未

魚1:0

前鋒 松鼠入番一球先啦

696快手啦

前鋒點叫

前鋒有了

前鋒goal

10喎

696前鋒快入

三箭快啦

1:0

靜到 有波入未

前鋒開始了

北九中伏

櫻花

北海道柏電兩隊全隊冚家剷啦

FC橫濱出個53歲呀伯
唔射到你驚都唔得啦

點解會咁架

小注咗

淫鋒易到

巴打好似大户黎？西花

真係要屌先入

你認錯人

三箭場波 中堅係掂得最多波嘅人

差兩粒前鋒！！！

前峰上半1:0 下半456

全部正氣鯨靈車失敗船前鋒....爭696

696快入

50：0

696 半大已死

之前連追左2場東京 雖然贏 不過睇live真係廢廢地
唔敢再要

北九俾人禁屌到

三箭波都冇射過

比狗極限禁屌

櫻花
696
前鋒
三箭

Fc 東京做乜鳩
唔入擺睇東京熱

櫻花0射

過關
4X1
角球大細
角球大細
角球大細
入球大細
星期三 1 北海道札幌岡薩多 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.90
星期三 6 鹿島鹿角 (主) 對 湘南比馬 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95
星期三 7 川崎前鋒 (主) 對 FC橫濱 (客)
大 [9.5 個] @ 1.85
星期三 9 神戶勝利船 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
大 [3.5 球] @ 2.70 $500

$ 500.00

中到3 個 100

打假

On

又話想升班嘅，點解會咁樣

696 入到未 俾人禁屌到on9

me

中

鑽讓和

北狗習慣打反CUP

696係未開波？

三箭

咁cup未

北九經常下半先黎料

成功丸呢？

開左半個鐘, 無咩優勢

北狗請你立即追和

希望閪花今日爭氣

30分鐘0射波 係咪痴撚線

北九州咩事啊

臭腳

成功丸習慣輸波做失敗丸

邊場？

贏咁多場仲想點

傻人屌到傻，轉台

失敗丸 綠茵 要半大

半大已死

北狗話佢地都賺得夠多分，想俾其他人賺下

你又轟幾多？

111111

有冇人要左盤田？

北九中晒伏

仲北九，叫北狗啦

前鋒可唔可以1:0完場 比下面橫濱廢老

唔可以

696 咁都無12M?

冇

30分鐘 0射俾人射到成臉都係

東京你唔入比人入～

終於開始射下門

696 24

水手角大輕鬆

30分鐘對家11射4中
90分鐘＝?

呢D波真係屌一聲
無啦啦比榜尾屌爆

前鍵 松鼠入多球啦

水手俾人攻到傻西咁
讓人球半兩球？

櫻花全隊不射男？

啲波靜到 半大24

全部都無角球係咩玩法

696踢完假未 入得未？

696真係西隊黎

下次

差696呀

仲未響

696想點

刷角 柏雷北海

bee入未

696下盤 頂住

NBA聯賽已死

柏電 東京 快手

696半主

鯨魚咁都唔入

36分鐘1射 係咪痴撚線

半2全10

賤鯨半大慘死

人妻快和

696肯入波未？

閪鑽

696屌你老母

橫賓

三神都頂

696 又撚

臭腳cup

696 前鋒

水手半大24

蔚山輸撚埋 勁

長期失敗加北狗日乙精選

696請立即停止撚狗

古代

0-1！

雷!!!

不死

雷

北海道屌你老母

柏雷goalll

來咯太陽神 入死一本道吧

柏電

電！！！

另一個北狗又要叫cup

發現永遠比人屌得最大力既都係696

仙台

橫濱水手屌你老母

仙台糕！！

北海道反cup未

橫濱水手 0-1 仙台維加泰

696對比馬都贏唔到

兩場低水平手

水手

水手讓人球半兩球都有人買？

大哥佢次次深盤俾人禁屌 我地都唔差在屌埋佢一份啦

日本隊隊正氣但自己揀左隊北狗重注.. 真係冇得怨 戒賭算

下盤又大勝

不死鳥仲未入

廢木求你贏

水手玩撚完

支大師

18:00 40 松本山雅 0-3 FC琉球
廢到

Dllm 北海道

馬會開即場唔係無原因

水手cup

支持

原來是你

333333

2020仲買北海道嘅驗腦啦

北海道有無可能反CUP?

屌冇睇g sir仆街

馬會即場精選

北海道都有人買

西花重未起過腳 有料

閪鯨半大又撚

FC橫濱
殺死了比賽
出個53歲既呀伯

哇 開曬對家 又可以休息

閪波買得兩k

同紅左件無分別

Fc橫賓

點解廣島三箭仲可以係零比零

置頂左

仙台 第二球

屌你 金額都同路

點解東京仲係00 ？

陳海豪係咪追入球細

Bee 向日葵

橫濱水手個2打1 打到咁樣

水手上盤24

前鋒屌你老母穿盤未

閪京閪咗好多場啦

G SIR唔係尋晚半細開始轉運？

點解不死鳥都已經死了一半

東京

佢轉咗買半主呀 冇買半細

G sir係咪偷偷地買左北海道路

札幌又輸

點解水手今年咁廢

北海道 不歸路

湘馬 三神頂

禁屌中 未完場

三箭 水手

悶到訓着

仙台入多粒 開埋半大

心跳 水手 甲府都快手

屌 千頁大波中左服

in馬士達支we7

札幌主場邊買得落手
開波前咪有人貼左出嚟叫唔好買囉

水手keep 撚住咁樣得架喇

前峰快穿

北海刷角

不死鳥 前鋒 松鼠入多球啦

飛腳夠唔夠薑cup

前鋒696

一陣追和

波po我只信MasterG

master g買左水手?

以後唔撚跟你

fc横濱算係咁，仲係輸一粒
睇下半場會唔會比人456

水手踢到屎咁 讓2球

廢木 頂實

前鋒場場半場1:0
點撚樣啊

44444

置頂左啦

696入一球都算啦好嗎

咁大行pin左係到

金仔全大24

不死入未？

wtf 買先完上黎睇
下次都係睇撚左先買

下半班廢佬入到波抽個含

驚乜？ 睇返之前幾場啦 半1全5全6 下半出小林同三占就456

叻啦叻啦

廢木入波未

三箭水手贏盤今晚唔賭

696強陣強到

696

見佢開左波先貼，下次有即場先好買

求6c

降班啦 北海道

走盤當贏

刷多6角 北海狗

其實北海道呢隊嘢同哥登堡冇乜分別

打和，櫻半格

Ok

西鑽jump

水手有主勝1.8買

邊個唔信master G就買啦

水手入未

不死了快入多粒

哥登堡起碼都是和到

北海道廢到仆晒街

閪鑽goooaaallll

點解次次都吹到北海道主場好撚勁 中過一次伏 之後兩次即買對家

?

櫻花
696
前鋒
三箭
每隊入多粒啦

希望北海道cup 鞭鳩班傻仔

真係難啲

主場惡過狗

水手ng 1.28收息

反手夠未

696前鋒下半場入2球，ok？

想報警 水手打假

又話北海道極寒主場

北海道有高大中鋒唔斬燒味

55555

-5

買左條日乙大波過關 一場三粒 一場一粒 其他毛都無條 針

零下雪地主場 勁撚過高原

太陽燒溶左啦

水手no goal 了

不死雀入未

水手點買
又想買和

-4

半場先入 上半應該仲有

快入唔該
入左派$5比你

水手水手水手水手水手水手水手水手水手水手水手水手

北海道準備輸多球

屌！我買左佢都想驗下腦

水手win有1.86

可唔可以幫下手叫下柏雷

水手角細屌唔屌得過

大船北海號 沉陸了

勁到

同求

甲府入未

北海道北海道北海道北海道北海道北海道

買過一次北海道
以後唔會買佢

水手 西鑽入多球ok?

可以度下場了

700蒙古主

水手終於西

半2全9可以嗎

買左北9， 696 想死

水手
西鑽
依2場半大24

水手俾人壓着打

北海道應該追得番嘅

好想買角大

77777

下場？

法國清幾準

畀多3角 北海

北海道 我 立即 屌你老母

北海道走到盤當贏咗

讓人球半兩球

京都雀快整多野 好無？

有機喎師兄 落後刷

水手真係得啖笑

北海道好難追喎 一腳中龍都無

盤田甲付入啦 dllm

買咩輸咩 打叫春文算

一敏大師都唔識

水手追和先啦屌

輸左啦

輸多球差唔多

垃圾死不鳥 半2全 含撚啦

水手反cup 1.95

似輸多球

不了 會贏

北海道比mg祝福左 大家可以取消關注

再讚下得唔得

死狗會又封咩角

17:30 74 札幌岡薩多 0-1 柏雷素爾
半2全10

又要貼多次

水手苦主
-200

北海道似9個完撚賭仔

搵人donate你

水手打假 報ICAC有冇用

川崎前鋒 2-0 FC橫濱

前鋒場場正氣

柏雷素爾刷角
然後主隊打個反擊
1-1完場

8888

前鋒再goal

前鋒

前鋒完美撚半大

前鋒20

對面擺明放棄佐場波

不死鳥入多粒啦屌

前峰真係次撚次都係咁

仆街不死了

不死鳥2:1

Fc橫濱 頂住

北海柏雷 快刷3角

屌你碌木個龍門痾蛋

札幌半2全11

2c plz

東京贏一球，三賤兩球thx

臭腳水手入多粒

21

秒goal

屌 只係買前鋒咪好，做乜買埋北九

提提手足1001有人派1k

水手真係大伏，入3球先唔駛輸

18:00 48 川崎前鋒 2-1 FC橫濱

dllm 北海道 俾多13分鐘你

前鋒on9?

畀多2角 柏

係

nba 未

撚半大

Cup左

696肯入波未？屌你老母 點讓球半

閪船被cup未

輸晒

有無人可以幫手入錢

12m?

喂

無可能

不死鳥12m

？

Which

不死不死不死雀

前峰認真踢未 想知前峰到底邊撚個先係正選

你覺得有冇可能

廢木追和啦

3箭9c 5 1 100

Gel不死了

Hello

前鋒敬老

不死鳥反cup有人抽

嚟多兩c啦屌

盤田盤田盤田田

廢木同今朝獨立隊有咩分別

Hi

前鋒又撚半大

who

已經半球

696快入啦

廢木

-2c plz

唔會冇，若果下半場開始嚟真

31不死了

-2c 快

2020年仲有人會買北海道

買左三箭 取消關注

柏雷可gel

入到一粒都好勁了

前鋒撚半大 賤種

上呀三箭

想派你

神船

神船!

696前鋒

對家goal

神船又閪

有幾可深盤下半場先黎料

又fake我

向日葵

前鋒撚左半大咁多次 仲買半大

柏雷柏雷，唔係地雷！

琴日獌

水手半大派錢

老老實實，邊個手足喺heymandi搵客，得個知字

水手！

三浦仲係場

賊船屌你老母

神船點讓半一

宜家買就差唔多

廢木今場點解唔繼續正氣

半場和下半場再cup

神船真係閪到傻
追佢反底真係多多錢都唔夠

半場都lead緊1球wor

北9快撚d cup

hmd多咗好多賭錢嘅絲打

北狗入未

唔撚係掛

臭腳 水手入未

飛腳cup 一世球迷

有冇水先

前鋒敬老未

唉屌

心跳追返粒先

明知水手cup 都唔想買

hmd d女9成有病

有人派我未

臭腳罰球中人牆入

不死 炸？

1-1

北海追和啦屌你

你又啱

Match到個，傾緊，話咩幾百上到兩三萬

頭場6膽＞4 9 12

想出pool了

696真係on9

船

之後叫你比＄買料

三箭想點

西鑽入多球ok??

1001